有無人經常想轉工?

係，好想死

無次做得長？
利申：想轉職做仔

好過失業啦

轉過十幾份工依家直情索性做freelance

你就好

freelance d 咩？ 可以透露嗎？

做左五年，轉左四次工，hr下下都問點解咁jumpy

利申：工程狗